琴晚蘋果930新聞已轉叫Covid 19

永遠撐蘋果
費事被人有籍口抄家

武漢肺炎害死全地球係事實

之後只可講XX肺炎